今日成班親戚黎屋企拜年 可以點樣搞下氣氛

玩即場拆利是
有無得諗

除褲

即場打飛機

咁撚細
大家即刻笑到卡卡聲